手足手足手足 綁架完未?

你係鬼 你係五毛 你係冷氣軍師 咁叻你唔去現場講?
準備打呢堆廢話可以出番去先 接受唔到意見係最大死穴 唔岩你就反駁 而唔係攻擊 謀略係諗出黎 唔係屌出黎

正文

圍點打援
圍住一個城鎮的敵人以之為誘餌吸引其他地方的敵人增援，其真正目的是打增援的敵人並達到殲滅援敵的戰役目的。

圍堵中文大學原因有三:
1) 制做假象市民可以與武裝份子一戰
輸錢皆因贏錢起
2) 測試有幾多人會出黎支援
方便部署下一步行動
3) 測試國際壓力
結果同二戰開端一樣 譴責同強烈譴責

戰略準備階段:
1) 守到中大就守到理大!
利用早幾日既勝利呼籲更多人同心合力
2) 手足黎架 睇佢死咩 一齊守啦!
利用手足綁架 更多人留守
3) 恐嚇出解放軍 及 藍絲大軍
令更多人認為要去支援

初步:
確保理大有足夠人數後開始
1) 報小捷: 弓箭手, 水炮車 , 銳武報廢
確定堅守既決心 開始屌唔黎既人係鬼係冷氣軍師(分化)
2) 進一步恐嚇 (告急) ( 拉FA , 記者 , 話要六四重演 , 打殘廢, 熄燈) 並動員所有人出黎支援理大
3) 消耗物資 不斷攻,退 攻,退 消耗火魔同時消耗心智

中期:
確保包圍網完成 及彌敦道一帶佈防完成
1) 制做"唔比你走" 既假象 動員大軍出發去救人
2) 不斷上網放料 好慘 被圍困 唔想死 Poly 要人等

計劃執行階段:
1)透過便衣 記者 天眼 知悉示威者位置 在地理位置許可下進行圍堵 e.g. 漆鹹道 同 柯士甸 同彌敦道 被迫上 山林道 三面圍堵死局
2) 放出空缺等被圍困既人走 同時堅定支援既人既決心
3) 入面係最勇武小隊 圍捕就endgame
其實呢招係二重分化
i ) 責任分散效應

責任分散（diffusion of responsibility）是一種社會心理學現象，指發生在超過某一臨界規模的人群中，沒有明確責任分配的趨向。這種心態可見於短語「沒有一滴雨認為是自己造成水災。

一組人( 勇武 )完成工作任務時，失去動力，因為人們責任感降低，而且在群體中掩蓋了他們缺乏努力（社會惰化）。

ii) 明確將勇武同和理非分開

4) 呼籲所有人出去支援 各區開花係無用
達成圍捕同時減少損失

後期:
派有頭有臉人士既人去求和 , 係佢地被折磨左四十幾個鐘最弱既一刻給予虛假既救贖。
之後就係大家睇咁

黑警成果
1) 圍捕一日 拘捕過千人
2) 二哥上台初戰大捷 立威信
3) 得到大量市民暴力畫面

市民成果
1) 展示手足間雖遠必救既決心 振軍心
2) 打爆三部車 傷左十件左右既武裝份子

以上係戰略分析
以下係賽後撿討
BE WATER 無大台 流水社運
唔知仲記唔記得基本原則
如果你地承認呢場係由政府向人民發起既戰爭
同時手足條命大於一切
咁究竟係乜野驅使你地去守理大? 紅墜? 係因為我上面講咁 用手足 中大 英雄主義綁架你地
因為你地真係心理比人摸透哂
你地每個人都係個體 我地只係市民 無需要為部份人既行為負上責任 好似果叔一燒果d 搶住黎認做乜尻 你試下去說服d淺黃 同佢講叔一燒完全冇問題阿喂
宜家有一千人做錯決定就要十萬人出黎受
受都算 我企呢邊就預左 但係希望你地今學識
用陰謀論去諗一切發生既
最少問五個why 去了解件事 諗唔到就同人商量
贏 -> 點解會贏
差佬放水 vs 中大火力充足
後者明顯唔合理 先唔講中大係咪得二號橋一個入口
火力過武裝分子你自己都笑啦 唔係想否定中大既努力 而係事實 至少我分析係

點解放水
國際壓力 vs 更大的佈局
國際壓力一定有 不過佔肯定唔多 如果唔係神早收左手啦
更大的佈局
民意戰 vs 殲滅戰
... 大家之後都推到

理人比人圍你地會諗住去救人 點解前面果個比人拉你又唔去救佢? 成班係警署比人打緊點解你地又唔組團去救? 比人救完果班要唔要去救人?

呢個一哥真心勁

心狠手辣

分析準確
Anyway，哩位巴打對之後嘅局勢有冇一d建議

Push

好多時諗多一步 每一步都係對家陷阱 行之前要諗最壞結果應該方法

墨菲定律 最壞既事情一定會發現

我反而諗到好多差佬既招 因為佢地人力物力多又易操控

分析得好好 浪漫主義害死人 好需要反省

陣地就一定唔夠打架喇

宏觀事件，例如三罷如何繼續/能否繼續

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

陰謀論得幾合理 推

攤

用最少成本，無人機塞跑道，反正都坐十年，一人一日一次

只要民氣唔散 日日都可以三罷
每區幾百人就夠 五點半放哨 六點整rb 七點散
同樣地 希望你知道邊際效應遞減 三罷一日有用 兩日有用 同一招用得多更容易對付 好似宜家咁 D人提早出門 公司出車接 巴士特別班 改路線 效用只會一次比一次細 必須諗新既不合作運動

高質

推 成件事睇返轉頭真係好合理

假設每個手足條命都好珍貴

建黨

所以先話中尻哂伏
我怕我諗之後黑警會出既招我自己都諗唔到點拆
佢下步應該搞PR

認同理大所有推理分析
但唔認同中大 個日唔攻入去理由唔止咁多
而且我感覺佢對理大個plan原本係for中大
事前撤大陸生同國際生 大量人士收到風話中大好危險

輸錢皆因嬴錢起 唔比你嬴一次 點吸人阿
佢如果展現武力攻入中文 邊個同你守理大

中大個下太多人黎調停
而且加快人權法應該係估唔到
之後諗法係反正都阻唔到 不如搞大獲d

又調番轉諗
點解上次咁快出動
今次打成三十幾粒鐘先有人出
真係poly 校友廢d ?

樓主漏咗紅隧撚

大家都勸過你poly比馬路圍撚住
一包就仆街
如果係知道呢個情況仍然決定要揸撚住條紅隧

好難聽 不過
你攬住條紅隧死啦，仆街

由禮拜一已經想屌，屌埋今日唔屌

面對現實，唔敢打狗救人嘅，就唔好用「救」呢個咁偉大嘅字眼掩飾自己。

流水/地下化先係重中之重，但半年過去，有冇人做過呢？我都唔知。

講得幾好，但想問你一句

理人比人圍你地會諗住去救人 點解前面果個比人拉你又唔去救佢? 成班係警署比人打緊點解你地又唔組團去救? 比人救完果班要唔要去救人?

紅字呢段唔係全部都係要救？你敢唔敢講除左埋土唔要救之外其他全部都要救？
講幾撚多都係廢話，埋土守就守左，一定唔撚會覺得策略錯就見死不救

將所有野陰謀論化真係好傷同伴既心
先唔講同伴用命攞出黎搏既心都比你講到輸錢皆因贏錢起
poly 手足被困講好辛苦想人黎救有咩問題先
你就企到遠一遠散播呢d 垃圾言論，無人睇由至可
散播到d 手足心淡唔撚落場做野你恐十次都彌補唔到

Poly校友唔係藍就紅 中立都冇咁幾個

on9 啦
事前一撚早講左
連登根本唔聽人講
成班得個勇字 冇謀略

你先追番兩日前既風向post 再自己判斷下
你又有冇諗過救人果d人 心唔心淡 有冇人番去救佢地

我呢段既意思係
你每個行動都唔係你一個人受
你明知你出事要人救 做野之前可唔可以諗清楚

我覺得係衰浪漫英雄主義

推

push

點樣意思係"你"每一個行動唔係你一個人受？
"你"諗住救埋土，"你"救前面俾人拉嘅手足，"你"組團救警署手足，"你"被人救完出去幫拖救其他手足，邊一個case係唔應該做？

唔入埋土咪唔洗救 宜家救完埋土既人係入面比人打到仆街有冇人救佢地
呢個馬後炮分析post 黎 希望提醒各位行動前諗後果 唔好高估自己實力 都唔好以為對家係弱智
今次完全係形勢錯判導致

無講過陣地係啱
但你標題係情緒綁架
成篇野一開波就圍城打緩
成個脈路係講緊中計
我係屌緊你唔好覺得救人有錯，手足救人就係送頭中計，你屌陣地無問題，唔好借啲意屌埋救人手足，分清楚兩樣野

咁事實你地係咪中撚左計 宜家入面投降 出面手足真係咪白死
你宜家明顯係比對家情緒綁架煽動去守城同救人
我從來冇屌過救人有問題 我好欣賞佢地果種奉獻精神
守城果班係累街坊 但我都冇屌 只係希望學識點樣應對
我一直強調做野用陰謀論/墨菲定律 去諗plan b 同設定計劃

斯托克代爾悖論
對前途充滿信心 都要直面殘酷現實
保持悲觀 但唔可以放棄

自推 真係搞pr 睇下理大門口
再下一步應該係。。。
我唔知差佬會唔會 講左可能提水
但係所有被捕被制服既手足唔好見有機會走就反抗

如果我冇估錯呢班投降被拉既人會原全無傷出番黎

未來行為推算
1) 係之前存到既大量公關材料 證明示威者 暴徒
2) 善待投降手足 證明唔反抗就唔會被打
3) 警隊入面應該冇想像中齊心 利用非鄧派既人去際旗熄民憤 加鞏固自己勢力
4)勸誘淺黃轉陣 你睇 唔反抗 唔搞事就唔會比人打啦 連條例都撤左啦 之前打人d差佬都拉埋啦 你總要比時間人地調查 點錯都係前一哥錯 又唔制止 又唔用腦
對未來好不安

中大一役放水係咪可以理解成引你守城？

我覺得班狗本身以為守城會發生喺中大，之後係理大有相似嘅事就順水推舟，引你支援再一網打盡

應該堅plan 過 因為中大山頭唔好包圍 只係試水溫
如果冇估錯 #43 應該之後會實行
再玩多招暗黑兵法
市民將再進一步分化

贏 -> 點解會贏
差佬放水 vs 中大火力充足

除左呢兩個之外仲有可能係佢地第一次攻城經驗不足，地方太大又冇辦法好似包理大咁包中大嘅，不過結果都一樣啦，我冇補充，hindsight黎講你係啱嘅。

本身情緒（或者叫綁架啦）係群眾運動一個好重要嘅因素，如果冇呢啲唔係太理性嘅情緒同道德感召好難多人，亦都未必咁多人肯企前/整rb呀磚呀魔法嗰啲。經一事長一智啦......

仲有比我屌過散水撚嘅我想同你講返聲對唔住，係我激動係我錯，對唔住

我諗住要係救嘅方法掛，我地今次係諗住附近攻入去，但其實可能18區開花比較有效？至少叫攻其不備，唔洗咁大傷亡。結果黎講，下下入對家個局度打真係唔係好事。對家已經唔怕開盡火力出埋狙擊手飛虎隊，而家已經唔再係以前嘅戰力、人數問題，原因唔難明嘅：

多狗 對 多人 --› 狗贏
少狗 對 多人 --› 一半一半
少狗 對 少人 --› 狗贏

所以攻狗防線，重狗嘅地方跟本唔理你幾多人都冇得打，最多拖時間，唯一開花有機會贏，見唔夠人/打唔贏就be water算。老實講我真係有小小lost

如果中大好似琴日理大咁 物資車 家長車全block 你點守?
係小弟角度 佢一定係試水溫 經驗不足係肯定 我只係認為佢係包圍中大既時候已經諗到理大包圍網

我認同感性既人好緊要 因為今次運動有理性既人根本唔會行出黎
數學計唔到奇蹟出黎
唯有人可以用愛創造奇蹟
sor 中二病

老老實實 少狗人多你一樣輸
4隻武裝分子打 200市民
你點打

震撼彈
M4
AR15
裝甲車

你攬炒唔可怕 最可怕政權打算一齊攬炒 破而後立
將香港有既野全部推到再黎

屌你老母岩岩仲有人話「陣地定be water係個人意願」
屌你老母個人意願就唔撚好想人救啦仆街
講兩句諗住討論下就起撚晒鋼
又唔撚係琴晚呢d做正經野既時間講
今晚講當檢討唔撚得既？
手足手足手足
救人個班俾人打俾人拉唔撚緊要
得理大入面個班先係人？